［gay]青青子衿悠悠我心的心事分享區（47）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第29-39期於第40期內

第40期

第41期

第42期

第43期

第44期

第45期

第46期：

今期禮物:公廁坐墊一塊

Saucin’, saucin’, I’m saucin’ on you

點解嘅

自己check啦

我係講點解要21歲

諗多咗

問法官啦

我個fd居然話勵志歌有用
一個搵到咁多錢咁靚唱歌咁好聽嘅同你講人生冇咁苦
明明0說服力

你負撚，就算中左六合彩都係放負嫁啦

有用

唉 我中左六合彩頭獎囉 勁慘...

莊莊唔同我傾電話嬲嬲

唔好嬲

嬲嬲

鬧我打我

對唔住囉 又唔係我揀嘅

兩個八婆傾埋啲八婆話題

如果我中左頭獎我一定會移民

我好鐘意睇中醫嫁喎
我成日都覺得中醫好神奇
中醫係垃圾

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

唔開心 訓

原來學校都幾多韓國人同新加坡人

韓仔

Hi

同你IG 嗰啲有好大出入

好多人識炸雞

雷生

你睇清楚佢句野

佢亦都無講錯

到佢睇清楚我句野

我都唔識佢

新人留名

Gv男優？

但炸雞識好多人

魯生

又上黎呼吸

邊個ig

留個名
跟住繼續做野

我都有好多火星文要溫

你地SURE而家21歲先係合法肛交??

我地低調D

佢地講緊幾年前

* (由2014年第18號第3條修訂)

鍾唔鍾意先

屌死我呀 屌死我呀

不錯不錯

共勉之
好想瞓覺

成日爭食

我唔鍾意零仔

個po沉到勁後

外型
不過未見過翔矢做1仔

1:19訓曬啦

好嘢齊齊分享

外型唔錯 但唔磨豆腐

突然好想飲酒 之後去左油站買

住村屋？

住宿舍 人生路不熟

我宿舍長期有酒

仲奇怪話點解唔去些粉

我無 roommate乖乖仔
又好少自己飲

我都想搵間七仔

中國石化？

乖乖仔滴酒不沾

唔知乜喎 無留意

咁飲酒唔代表曳既

唔俾酒後駕駛但係油站又有酒賣

難講

摩擦力

其實我去前都諗緊會唔會無得賣
但都幾多款下

唔該要支82年嘅百事

我通常去買飯

無呀 唔好搞事

見到有波仔賣

我間宿除左我間房之外，去邊間房都會有酒

莫非同校

根本就係 我估

咁唔出奇既

一定係除非唔係

除非唔係一定係

人呢

啱啱做完野 宜家瞓了

Good night

聽日要 midterm 但依家都訓唔到

起身再溫

考咩呀

你仲唔瞓？

已經溫曬，不過無睡意

水哥哥真係好撚正

同佢男朋友好sweet

張圖做乜 含緊

同問

番學有大隻仔坐隔離

圖

點解11點幾訓都咁大黑眼圈
係咪要我9點訓6點醒？

早晨

好精神

我今日都係！

對眼好紅

寫定先。。。
今日朝早起身打左個飛機。。。
之後沖涼食早餐（日日都係炒蛋雜果waffle pancake 之類）開始小小厭 好想食點心。。香港野食
之後9行聽歌
行行下想穿過個籃球場去對面
行到去藍球場個陣 諗左一陣 試唔試下好呢?
我好小做運動 籃球除左中學個陣射過一兩下就無掂過(中學體育堂阿sir迫住搵野玩 唯有玩單車機 sosad)
個籃球場得我一個 又冇人見到我 最多cctv條友笑9我姐
好耐未試過出汗 件衫貼住個身
玩玩下有個女人同三歲細佬上黎
我怕。。。想走 女人話ok同佢玩啦
我就怕怕羞羞走左 之後就落左陣過雲雨
返房洗白白 食個包包
之後就寫呢堆野 之後個場無人 再去玩一陣
幾首歌之後 有個abc 係另一邊打 唔知幾時有第二個abc 兩個一睇就知識打 籃球衫鞋 vs 我赤腳t shirt 短褲 (我行李加埋著緊有三對拖鞋 sosad ) 唔識射 淨係識企喺同一個位射 屌 實俾佢地笑。。。
重點係無諗過會打籃球sosad 可能有小小悶

字間裏喺咪睇到我個種毒 :(

笫日毒撚schedule 一樣
但係五點幾打打下 有班abc 係另一半場打
對比下另一半場得我一個
冇耐有對abc 黎 我到加入
我又怕怕羞羞 話自己玩左好耐
其實都玩左一個鐘sosad
走前見到條abc 好撚professional 咁上籃
對比我。。。

btw post 左代表我偷緊Darwin 某處wifi

啱啱個business class 講到個finding 話
係北美洲 一個有master既亞洲人既搵工能力同一個有學士學位既白人係同等

你會覺得surprise ?

係邊

截圖黎
唔知做乜鳩影緊個花灑
點知反射到d野

影到草叢姐其實都係

有鼻敏感好辛苦

我係喉嚨敏感仲死

我起身個喉嚨都會痛

濫

食完藥 冇乜野

好似幾耐啦喎

黎黎去去都係個個

食咩藥

有病嘅，不了

敏感藥

我唔係痛係痕 好痕

搵下先

佢身材同佢條仔身材不得了

你又知

真架？

問魚仔

早排呢度有人爆左 佢個fd同water搞完中左招邊個爆就唔講

根本係樣既一部分黎

有仔都咁

果然無一個男仔係唔偷食

諗多左 果陣water可能單身呢

好想O1

APP

望向某人

珠寶展好多靚仔

在心中

佢原來係mb

頭先呀姨黎探我 講講下佢細細聲問我 係咪鐘意男仔
嚇到個心離一離
跟手我見電話玩緊同佢講我鐘意高達
心有如悸

熊

一身gay味

我表哥都問過我係咪搞基
仲話依家嗰社會好開放(佢認為)，就算係都無咩。
我：

入面熊type 好明顯老闆黎
點會請肥既黎快sale屎

好撚驚佢地會發現
太保守

以前返part-time見過肥sale 屎
性格仲要超好

btw 係咪賣珠寶所以要求高啲？

亞洲個d 多數都係中等身材

有啲野放低左
以為無野 諗返都係好唔開心

我覺得遲早都要講

但有好多熊type 既鬼佬

正常

魯豬

莓仔

any 亞洲熊

光頭阿叔

話說我琴日follow左佢 好鍾意叔叔type

屌我
單眼皮既仔真係好正

唔係好叔姐

我老公

係睇人架咋
單眼皮柒頭

我廿頭都比死靚仔叫叔叔

係咪熊？
光頭熊大叔

隻眼都要單得靚既
洪永成

廿頭比人以為廿尾

禿頭肥佬
又老又臭

我明明覺得自己同中學生無分別

正常body

正常 肥 都正

快d開心d啦

叔叔你好
21歲叔叔

開心返啦 琴日既事

收工啦 返歸打機

咩病？🤔
帶套搞囉 天菜級喎

咁快

淋病即嘛
唔係咩

呢排好忙 老闆開恩
開show睇完仔可以收工

下咁樣衰都天菜

你點報答佢

祝佢暫時有仔送終

我都覺好樣衰
身型又唔係真係好好

佢38歲
當年睇四葉草係小學生

38歲個人都咁唔定

屌我啦

正想講

咁都天菜

屌你

我極肥咁點計

割肉

好靚仔
任屌唔嬲

無圖好難討論喎

有仔另計

身型好：呢個岩
靚仔：見仁見智

唉

減肥囉
成日呻肥但係唔減

agger

蒙也

咪就係 同啲肥婆偷食肉一樣

好似兩樣野

咁都要減架

好大工程

千里之行始於足下

啱啱見到幾個後生地盤仔仔，其中一個啲皮膚白裡透紅，而且幾cute

圖呢

留返啲想像空間比大家

岩呀 一係唔好呻

幾老咁

由零想像呀

圖啦屌

你講我？ 我係地盤做呀

送返隻熊比大家

屌死我

不了

好可愛

唔好派利是俾呢啲人

收入都唔定啦

琴日KELLY鬧得我好岩

收入都拎黎講

洗唔洗LOOP返藍生出黎

蒙頭屌我

收入好重要喎

各位睇GV 會唔會睇劇情

藍生都不復當年勇啦

唔會

抄我

都唔會明嫁啦

完

會呀 好鍾意睇乜乜dating 系列

會 強姦

有集講白人老師教鹹濕英文，教教下唔知點解開始kiss, 跟住佢就比嗰學生屌

好搞笑

邊間公司

個d所謂劇情=冇劇情

鍾意亞洲

我所指既係收入固唔固定 與高低無關
藍生有廣告港台又搵佢拍野 點同水
聽返黎藍生有六位數字一個廣告 水唔知要接幾多份主持先有

當一個人80歲命
40係唔係好應該穩定呢? 無論感情又好收入又好性又好

雖然我好想二字內穩定

屌屌屌屌屌死我啦

Post過啦

如果有能力有樣有本錢 我諗四十歲都可以繼續玩

照屌死我

有得本錢既姐係有樣又有錢啦

係呀 表達能力差

好正呀
利申 serve 過佢

唔知 我無乜留意自己睇緊咩公司

我都想 但有難度

係鋪頭張梳化到訓著左
好醜怪
兩個鐘既客都望到我攤屍咁攤

巴士痴漢果d
幾個圍一個 即刻硬哂

返工瞓咗 ?

係呀 我番cafe仔 好彩有同事關照

你地要用咩量度去講穩定

我睇正太被中出就夠

正太

時間 ？

心態，時間係證明既途徑

講緊同男朋友一齊？

心態
有啲幾十歲人仲有廿幾歲咁，無個目標，淨係識玩玩玩，仲細咩

子曰：三十而立，四十而不惑，五十而知天命，六十而耳顺，七十而从心所欲

in my opinion
份工/依一行可以做一世/長做長有
人工上到咗某個階段養到自己去到玩買到嘢草到錢之後點轉工都係個個人工rate
有個長期伴侶
有間屋/長期租約
最緊要自己肯定落嚟

覺得自己唔會有咁既人生

想曬太陽

雖然外貌吸引 但係叫得太嘈 成個女人咁

我都想 想黑

我都想 想試下裸曬

我黑完2個月就會白到好似有病咁

我好少少 但要keep住曬
過個冬天又白返

睇人，睇你自己個心想要咩

每日都曬一陣，對身體好

不了 shyshy

我同家姐分別都覺得媽媽錫自己多啲
所以同家姐好fd

媽咪對細佬最好

所以我一番香港一個星期至少去兩三次赤柱

你近個邊

真 有啲人叫到成個女人咁
心諗

諗起都軟

APP 大把
四十歲，身材好，揾 fun

我都識過但三十幾

我硬係覺得揾完fun 會更空虛
偷食另計

Ok la 各取所需

偷食有刺激感呀

係床到serve 佢

大家好

吹大左d喎 六位數字
邊間廣告公司請個奀星會出呢個價
水知名度一定大過藍下話

排骨仔

你覺得港台出得幾多錢?

天鷲叔叔好

阿水教水都唔知搵幾鬼多
班小朋友又係長期客仔

我未來

太子附近有無拉麵食

買定孤零屋

其實呀deep都幾正吖
可惜衰DD

個藍生其實係咪圈內人

我都想操到好似藍生咁 不過怕游水 靠機真係好難

咁出名俾人爆晒大鑊都唔知

你SURE果啲叫爆大鑊而唔係個人宣傳?

次次我用電腦做野 屋企人都當我打緊機

LIHKG @ Android

不能同意更多

我無見過你溫書，我淨係見到你係到睇片姐

案件重演

例如？

點解咁cute

鐘意MAN樣熊多D

示意圖

又係佢

刷緊限時關唔得閒搵

好cute 呀

係囉

幼想過下啦

個人宣傳搵包公呀?

youtube D歌自動播下首 播到我地冇再講野
又再次被洗腦 而家狂loop

咁簡單？

好想搣佢塊面

岩岩去占卜
佢話我5月有一次機會出pool miss咗就到9月會有

可能係5月出8月散9月再有

三個月魔咒

mean 到

12月再散

西女人徒弟

咁樣拍拖真係a380

你未380咩 (補多箭

仆街

係雞係公廁

睇黎佢呢世都嫁唔出嫁啦

肉便器

我算得係d 咩 兵仔

@苺仔快拜師

做過gay吧服務生，你問我答

我會講笑咁mean人 我好少人身咁mean lorrrrrr

都話聽返黎 我點知姐

臉紅的思春期好正

只有我不行的戀愛

其實我係莓仔

上個月識左個男仔 佢好主動約我食飯睇戲 仲以為今次仲唔係有機？ 但近排佢愈來愈冷淡 whatsapp遲遲唔覆 唉好心傷 已完

利申 21 A0囝

你有無hea人呀?

搵到第二個正過你

菜真係好難食

你真係愈來愈閪

聽D sweet D嫁啦，個女仔把聲咁靚
If you like me or love me , just say yes yes yes.

The clock is taking
So stay

唔怪得點解愈睇愈怪

唔識就唔好插條J埋黎啦

對唔住囉

生菜係咪最冇營養價值嘅菜

今日好靜

無心情

咩事呀

你班仆街
a5都公廁

A0冇玩app清泉

徐天佑復出

毒男偷舔心儀同學牧童笛, 被發現後傻笑不知所措

無啊 我仲不知幾期待佢whatsapp搵我 速回

兩個都屌死我

我覺得佢當你水泡

我不夠好

百貨應百客

但係你呢世都係A0呢

你有無同佢出去先?
出左去，兩個有無電既感覺先

唔會囉

你有無應過佢約

你無閪無人埋你身啦

咁網絡同現實點同
網絡mean又唔代表現實mean

咁你會唔會係現實識人

咁我係到mean又唔代表我係第到都mean

okay fine 但係都改變唔到你係A0呢個事實

10幾歲唔A0想我A幾

係呀 依句好岩呀

有出過幾次
我有比佢電

算啦 都完 繼續等

次次都有應 我有諗自己係咪太順攤

唔係，攤牌，走人，傷心，振作。

380^{380}

有時我都覺得好自作多情
我話我

我都自作多情左三個月

我180*4日

我明

唔開心 食左間難食既米線
心情跌左入谷底

米線都難食真係好難得喎

好難難食

係

所以我既心情跌到落谷底

低處未算低

我需要冷靜一下自己

shut up and drink bitch

No thank

醫生朋友睇黎又被彈鐘

即係咩

又被彈 淨係醫生呢個職業都吸引到唔少人喎

like me and you

上次話一見面就啪個個？

有冇醫生0呢

好正

點解冇

Yes I'm kong girl

冇

比例好似唔多 未玩個醫生uncle
遺憾

醫生伯伯

ur face ur fate

有無人喜熊

今日嚇走左男神 佢卷都冇對就離開左課室

召喚

守株待兔係咪太傻

無呀

你做咗咩？

此地無銀三百兩

問佢某條數點做,佢當左我係聾耳陳咁係咁講唔識呀唔識呀 跟住執埋書包閃人 明明做好既卷係即日對 但對都唔對就走左

佢好似知道你暗戀佢？

表左白

仔死仔還在

呢到大把

根本就係

但我淨係係佢身上搵到好男人既味道

學唐生咁做老女人

我亂用成語 SOR

因為你連第一次都無

月經 其實我鍾意佢D手指好睇

邊方面令你咁迷戀佢

pm pm pm

大概當我遇上一個令我能迷戀

豬就有

是咁的
首先佢真係幾好人
二黎混混地 可能係混左葡國血 個人有D似鬼仔 指甲好靚
三黎佢平時著校褲會見到下面好脹

都係我老公可愛啲

沒有

好葡萄佢 澳門派錢佢有錢收 嘉誠派俾新界區佢又有錢收

第三點

Fine

pmpm
生活好悶, 習慣左一個人又想有人陪

各位早

好 cute

有人comment話肥豬

佢都肥豬
咁呢嗰點算

Btw 兩個都ok

呢個正

真係唔明點解有D正仔會鍾意呢類
但自己就無人要

資源錯配

係我老公先岩

比張圖大家睇過

識得個有錢靚仔同個肥仔一齊

睇數碼暴龍睇到拿住拿住

咁你自己係咩

呵返

why not

Hughug

成日比人話係有錢仔既窮拎

Pmed

特別係比丘獸個part

我睇到reboot咋

BTW 數碼暴龍仲有幾多集
想等埋一次過睇

力神比多戰

散左 ？

有冇人有留意開追擊中介狗既post
一個19歲小朋友勇敢 我好欣賞佢

香港好辛苦 呢加先收工

咁夜先收工

打飛機訓早抖

要安慰

話左你

巴達獸受感染時 我睇到喊

仲有無人

喜熊否？

冇follow 靚仔ig幫不了你

否

啱你？

hey yo

依集根本好多喊位

好似仲有兩集

咁早嘅

不嬲早 6點4起身

又話銀河唯一 點解會散左
btw幾時一個我同豆巴想飲湯

你呀 不了

好彩我學校近

我元朗去天水圍

有冇人鍾意大隻仔？

大把啦

有?

邊位

星期五了

你係？

fb有coupon減5

雞莊

腳腳

我係。

這？

咁問嘅原因係因為我見呢度好多人鍾意肥仔而唔係大隻仔。

醉曖大隻

我都係 屌死我

個啲例外黎

多謝，不枉練咗咁耐

係咪要食奶粉

要

收兵

多謝

A0

係咪有分唔同功用

睇你目的係咩。增磅飲gainer增肌飲whey

一係好樣衰 一係好picky

Come on come on
Turn the radio on
It's Friday night

一定係後面

yaya

瘦底 係咪一定要先增磅再增肌

唔樣衰但格衰。咩係picky?

1

點格衰
係咪持住自己大隻就以為自己好高汁好串個啲

建議兩樣一齊做，如果唔係淨係會肥。做gym加平時食多啲野，要少食多餐一日最少食五餐同飲多啲水瞓多啲

揀擇

由於gym入面唔係個個都係好人嘅關係所以淨係會同熟嘅人有偈傾，其他人就會覺得我好串。

是的，我認。

食得少 瞓得少
咁淨係飲whey都得?

終於有巴打可以一齊開心share

唔得，會曬咗。要訓得好食得好操得好啲肌肉先會大。

你係gym串好似同你a0冇關

Share乜？j圖嘅話我有

張圖真係你黎

我揀擇

邊度有得買果幾隻
利申我只係飲緊3.6牛奶

不了 J圖只留比我愛人

黃狗出哂水

你當唔係啦

j圖我想睇

上網買或者去BC shop

增磅靠自己食多d 之後飲whey
有冇問題

嗱，吔蕉啦。啲大隻佬成日都食蕉補充碳水架

冇問題。最好做gym食多啲飲粉同瞓好啲四樣一齊做。

好

停左三個禮拜 而家已經變到好懶

加酒 我排骨朋友好似用左個半月（？）
操到上身

吓?

Can pm?

但係仲有兩個月就夏天啦喎

唔好飲酒，酒精對於身體來講係毒藥

我已經有老公喇
你遲左

為左夏天
超努力中

唔緊要

冇進展

我啱啱撞車 仲康復緊
走哂樣

係咪瞓得唔好？好多人都係咁

祝你早日康復

瞓得少 成日上堂瞓

酒精7kcal / g 好肥架 不過癮起既話...

身體要休息先可以生肉

唔好酒

毛毛加油

咁我早d瞓

你平時幾點起身

努力緊

平日6 7點

我係呢度唯一既白蓮花

雞黎咋你

不過都唔好話 唔知點解而家個人好易攰 今日番0830 1130番到屋企 一訓就訓到1700

好早
起碼要瞓夠8個鐘好似係

你係蓮藕 你唔抵得

大波波

係咪身體未recover返
我之前發完高燒，過一排個人都係好易攰

早起身 點都眼瞓

我係荷花黎，你係雞

一兩點先瞓

咁無啦

你係荷葉包既糯米雞

休息很重要的

姐係大把人想食我
你係菊花

可能係掛 加埋早一兩日打過下飛機黎

病左仲打飛機

姐係大把人想溝我

菊花都變太陽花

幾大隻都好，佢地最後未又係睇樣

毛毛英文教室

大隻可蒙

我淨係飲水同訓得好
所以我咁fit

唐：我係到做閪女人同我A0無關

忍唔到手 一諗起愛人就..

食屎

諗起男神就

膚淺

一直都食緊，多一舊唔多

見到d西裝仔就

但係呢句真

港女呢

奴既勁敵龍舟貝

上完pe好辛苦

平時唔做

早餐已經想食飯

運動 不了

抵死

好凍呀

上有鬚
下蒙頭

好熱喎

再凍啲都得 冇夏天就好

儲水式電熱水爐用家表示

（你問我答）屌過人妻、千金小姐等等

LIHKG @ Android

唔得
夏天我要睇仔仔著背心

我都要

唔得 冬天先有得著冷衫

我著

成個女人咁，你又唔係有胸著乜野冷衫

有人話佢唔係咩

咁又係

港女其實幾靚仔既(瘦果陣)
但太肥

可以扮文青囉
反對性別定型

喎怪得唔分手啦

會望實條事業線

最後都係睇樣，我宿有個又係睇落好正，點知一望個樣

咁你而家出去搵食?

蒙頭奶

大隻，不了

人既好奇心真係原罪
如果唔好奇知樣個心境會開心好多

莊莊我好煩好唔開心

只係肉一舊 not really into it

做咩呀雞雞

運動type壯熊

幫朋友個朋友做代購買手 同一開始講好左既唔同 又係咁壓我價 之後我同朋友呻 佢笑鳩我 咁你都做？

朋友個朋友

咁我都識既 玩過一兩次咁

我會唔做 咁又唔係熟

我都會唔做 幫係人情唔幫係道理

咁自己有錢賺既

住我個邊

決定今晚洗衫 之後拎去天台浪
但我無衣夾 係咪會吹走

同佢講：講好咗幾多就幾多

最慘係我收整低既人工做勁多野
一開始幫佢做係因為自己懶得做宣傳
諗住自己懶就收少啲 靜係幫人買野咁啦 點知仲要做咁多

地方的小糖需要大隻仔

好紅果隻漱口水佢一開始想6支比9毫子我

我網上凶狠現實碌撚

咁唔賣佢囉 賣比其他人仲好

搵咩食

港女肥左好睇啲

外面支野賣30 成本十幾 我一支賺佢一兩蚊佢話我收得貴 問我點解外面咁平

個西裝仔正到

咁多嗲

直接屌鳩佢

咁如果唔賣會蝕幾多錢
如果唔多嘅話我寧願dump 撚咗佢

撚人

我唔敢

唔會蝕 依啲冇本生利

呀 唔係 如果收太低咪蝕車費
因為我要搬果幾箱野去搭車去寄返香港

巴打好fit

賣比其他人啦

我係煩緊點推 用乜理由都好 個女既都會係咁追問

直接講 你咁既價 我做唔到比你

係囉 使比面咩

你係咪岩

未撚彩佢啦on9

如果熊同fit，我一定係揀後者

但咁咪會搞到好尷尬？

有幾 都唔熟

條友咁嘅格都無謂做朋友

唔識食

話一開始個個數我企硬嫁啦
一係買一係自己揾人買啦
啲八婆洗乜比面
你一開始都係比面你個fd先幫佢嫁啦
咪話唔收佢車費咪算好
當你fd就唔會壓你價

咁又一星期

各花入各眼啫
我就中意fit嘅

未即係我 呵呵呵呵呵

有無上面位巴打咁fit先

如果熊同fit，我一定係揀樣好睇

我一定揀洪永城

唉 唔知呀
因為一開始應承左佢幫佢搞 佢先開ig shop
依家搵唔到理由推

拿 有圖有真相

佢壓價已經係啦 有咩理由佢就要賺你就唔賺得
開ig shop大晒，咪摺左佢囉反正都無客架啦

洪永城

你都on99

其他人係開價比人 我係佢上網搵埋條link開價比我去買

例如佢比件野我問我幾錢 我搵到9800既貨 佢問唔係9320咩咁樣 之後比條link我

點解我咁撚垃圾

唔明有乜好怕 最多咪無朋友做

好野放飯

撞車前都okay既
比較集中練腹肌同胸肌 點知而家

有無撞車前嘅相

咁你送埋貨比人啦

點解你知行規都咁on9

仲要係唔熟………

我愛人去到台灣冇text過我
好空虛

唔比

你搵佢囉

無圖無真相

圖定愛人

要唔要真相也罷 反正都係操比我老公睇

圖同愛人都唔比

老公呀啦
老婆呀啦

行唔開 佢屋企人都唔知我地係埋一齊既
不過一諗起如果可以去台灣見靚仔就

何以 我變了你的十六號愛人

好想快d8月

wow fantastic baby

y

台灣同姨丈一間房

岩岩見到個勁靚仔既細路 6-7歲左右 係車站等巴士

GV劇情

好灰 點解我咁冇用

話說你老公咩身型

你扮無用

BTW 閃光而家零氣迫人

極度不安

腰長 微肥腩 打藍球既腳

It is time to change

可能睇D台灣比人屌射太多

佢扮野啦，佢要個未拍著個制姐

有機

就崩潰 我諗我崩果下會拍著個制 發癲

做咩事吖

rip

叫左你唔好做，你又要做

幫我買兩隻GOT7同BTS好過啦，反正無錢賺

私底下搵我啦

原來打錯咁多字
不過我都幾妒忌佢條長腰 我得對腳長少少

同多謝支持應該心態相近

Ok

ok

腳長先正囉
利申：腳長

我腳短
得38寸半

私交可恥

佢著衫會型仔D囉我覺得..
同埋應該好好攬

食完飯想晒太陽，但無乜太陽

我修心養性啦師父

咁慘

佢都"修心養性"呀

好想俾條仔砌

咁我呢 點解我咁冇用架

如果有人叫我買野仲咁多野講我會兜口兜面屌佢

屌你呀

講到你腳好長咁

我對腳都長囉

筷子腳一啪即斷

佢對腳撚係筷子腳
BTW有時見到D人對腳又長又幼真係好驚佢地折斷

下我唔係筷子腳囉
我邊有咁瘦

腳短 著九分褲變長⼂乛⼁

由其d女重撚恐怖
諗緊扑嘢如果太大力屌借會唔會整斷佢對腳

我對腳大撚粗
點解細個咁鐘意游水

游水會腳粗嫁咩
玩長跑咪可以幼返囉

Come on come on
Turn the radio on

游水踩單車
細個鐘意做運動依家唔撚做

It's Friday night and it won't be long

其實我啲做開代購既朋友都話我做壞曬
我係教埋佢地點樣上韓國啲網搵貨
人地係cap圖問價 佢係直頭搞埋啲價比我

你係呀垃圾

Rubbish

Baby I don't dollar bills to have fun tonight

我對腳係醒獅醒番黎 果陣做獅頭獅尾 操到我

由細到大都唔鐘意做運動

LKF，鬼仔撩佢地先，但佢地話入唔到club，鬼仔fd叫佢地滾，我做和事佬請佢地7-11啤酒，再抄左牌先，結果落完club佢地仲起LKF，會合左就同3個女仔其中2個先後互車互摷，兩個都話佢屋企無人，跟住唔使再講啦。
PS：我離開LKF嗰陣企佢地中間，兩隻手插入兩條女條短褲入面，成條街男男女女、警察、保安都望實我，嗰一刻覺得自己係一個有用的人，亦係呢種感覺我繼續做緊大仆街

呢種心態真係最仆街嘅心態

好彩今日唔同嗰瘟神一齊坐，如果唔係入 ICU 都唔撚掂

唔做運動又點粗

點解

一陣講

含含打打不是扑
天天都收心養性啦

粗腳

西女人啲說話真係句句名言

連尼住好岩我口味添

條友今日 R 完頭開始大大聲用鼻噴氣，平時佢已經有口臭，我唔知同佢坐嘅同學會有咩感受

btw 如果佢真係唔舒服或者有病，應該睇醫生然後戴口罩。

sorry 臭親你

我想知佢係咪真係唔刷牙

(突發有片)學生哥隨地啪啪啪

LIHKG @ Android

睇左 我想係個學生哥後面入埋佢

我係後面入埋你

留名跟進

咁我都可能啱你

你男呢

但係我唔鐘意粗腳 想幻D

講下笑姐 貝貝都有王子啦
Btw我個港女都唔輸蝕架

幼

你又有個港女

粗腳好正

攤左牌 但解決唔到...

對方想點？

有毛仲正

只係一個幫過我既契弟即

理撚得人尸

佢問我想點話就我 但問題係同佢傾完轉個頭佢女朋友就會問依樣原價幾錢 點解會貴過咩咩網 點解人地賣到咁平

我朋友都咁講 話我教佢咁多野隨時都可以過橋抽板

係架，咪鬼幫佢啦你

你唔會想入我 + 我唔會想比你入

你咪話你唔使賺咩 人地賣得平咪人地買囉

有機會實見識下 55

好似奉旨比錢佢咁

你同朋友最初傾嘅時候有無record ?
如果有就同佢講：呢嗰係我地之間嘅協定，如果你覺得貴可以唔同我買。(然後你再諗下用其他方法賣咗啲貨)

其實我都係

咩意思？

蒙頭上床

放學

我唔明，點解一定要係洪永城？

幾好
但差唔多要修修佢

收左錢先會幫佢買貨
我已經用一個外面冇可能既低價比佢地....

啲人一兩件貨唔會比咁平 但我都只係加幾蚊

你都收左錢你驚咩

好煩 雖然係唔會蝕貨錢比佢
但成日係咁壓價 又依樣果個 我變相要更多時間去處理佢啲野
其他人做代購一黎唔會好似我開得咁平 更加唔會比佢咁樣講價 買就買唔買就走開咁..更加唔會教佢地點樣搵件野最平做到幾多錢

屌

無主肥
無主見嘅人最抵死

我抵死 我垃圾

係架，直接送啲貨比人啦

垃圾

掉我落垃圾桶啦 拎我去堆田區啦

比晒你啲錢我先thanks

自己去啦 重要人掉 垃圾憑乜

我冇錢

不如你話俾我哋知你手頭上究竟有佢幾多貨定其實你一件貨都未同佢落

攤左牌 企硬左 幫埋手上啲單 唔再做 暫時告一段落(好似係
希望唔會有手尾要跟
多謝大家聽我依舊垃圾廢up咁耐

收左錢既單 落左貨

雞雞乖
賣完一天都光哂嫁啦

咁咪得囉你話呢張單最後我唔會再同你落貨

錢又係你到 貨又係你到 驚乜鳩

佢慌死唔係因為佢想賺多啲利潤所以先係咁chur你
叫佢含啦8婆

Yeah估中左

咁賺多啲係人都想既...

係呀 搞埋依啲唔再搞 有件貨仲未到 我又要打電話去催

咁你咪奉旨比佢賺囉

佢都on撚尻既女人諗野又係下下都要去到最盡
我公司有個女老闆比我地幾個返工既屌到佢唔撚出聲
用下個閪諗野啦8婆

寄去我到啦
我幫你成本價散貨都包你有賺

直接送比我thanks 唔爭在

見到啲人呻完唔做任何改變真係得啖笑
一係承認自己係廢柴然後放棄
一係做啲野改變佢
唔好搵借口比自己
睇下，係咪好簡單

18分鐘

做人可以唔咁自卑就好

某程度上我做人都幾失敗
樣又差啦性格又差啦能力又差啦心理質素又差啦又冇樹窿

圖？

#7LIHKG2 日前
可唔可以整返pm
已經進行中

好啦 之後出面應該又會小返GAY POST

+1

奴比利係新人

唉好想要個樹窿

佢係我架

點解 兩件事有關係

呢到會好多人pm黎pm去

我咪你樹窿囉

下

這樣？

前面

指甲

啲相前年嘅，而家嗰啲梗係唔會喺度自爆

8

Fine以後講都講廢事講

唔需要一個用自己性格諗法思想諗其他人嘅樹窿

Ok你搵個性格同你一模一樣嘅人

有種方法叫代入他人角色

性格差係點先

如果比大家揀
大家會揀一個比自己大定細既做伴侶

你鐘意點咪點囉 我以後唔多口

果然係閪女人既接班人---嫁唔出

自卑 自怨自艾 懶 唔信人 悲觀

大，幾乸都大

你未講緊你自己?

你又發生咩事

我成日都覺得人地偷偷地笑我
老師笑我英文差
band1 2 大學生笑我band3仔
笑我成日群女仔堆
笑我乜乜乜

原因?

不嬲講緊自己

大

妄想

其實睇人
大過我但係可愛既我okay

老西都大
我就是例子

乜你有錯覺佢一直無事咩

我都唔知 可能係真可能係假
你去問又唔會拎到真實答案
人地講我好我都覺得佢地講緊笑
講我差我都信足十足十

下星期第一次去gay bar, 有咩要注意

影靚仔po上黎

同我一齊去

我知佢有事，但我想知係咩事

1就準備condom
0就插入假尻or震蛋入去就得
好似係

咁你係差

我覺得其實相處落可以互補不足互相體諒而且舒服就可以

咁一個人再差都有野好

只要思想同年紀唔係爭好遠我覺得無乜所謂，但係最緊要身型靚。

咪戅鳩，互補，對方嘅不足你永遠補唔到

岩呀，但係有幾多人可以咁岩

你講 我比你講

理撚得佢哋，唔通啲人唔鍾意大隻仔我就唔去做gym啦喎！

我對人幾nice嫁
我好少聽到人背後講我
係講就係講我乸同群女仔堆

影大隻仔po上嚟

咁如果個人思想同年紀都差唔多 但係係猴呢

做唔到 我都想

點會補得哂 補得夠就可以啦
巴打我係咪講錯野 對唔住

唔考慮。種類唔啱。我要嘅係大隻。

我由細比人講到大
我都未試過因為依樣嘢而唔開心
個樣柒無女仔朋友唔好瀨我太多女仔fd(99%嘅朋友係女仔)

錯嘅係我，我花心，bye ~

做自己未得，洗理佢地。反正grad左都未必再見
除非你想fit入佢地

三個月？

咁我覺得做朋友唔應該睇人靚唔靚
我老師教我話人最唔應該笑人地個名 樣同聲 因為呢啲都係天生嘅野 冇人決定到

HEART

又話由你黎打破呢個魔咒

有幾多人做到呢個層次，老實講我自己都未必做到咁高層次

做完gym就想瞓

comme ci comme ca

我做到

咁你J死未

同我中學一模一樣

我想認識你

±3

好努力咁做緊
名 樣 聲我邊樣都唔係優勝過人
既然已經唔係優勝過人 可能係背後比人踩緊笑緊 點解我仲要將呢種循環帶落去令到一直有人比人笑 佢笑我 我笑你 你笑第個 一直唔完
我唔會話我完全做到 但我會努力做

+15其實先好

你+15好似係中年呀叔

鍾意28-33

同有太多社會經驗嘅人相處，風險太大

我一直覺得人嘅品德重要過外在

唔需要理其他人點睇，做返自己

任任都大過我

我都係

加油

我好膚淺
個樣樣衰or普通我的起唔到心肝識佢

應該正常人都係咁

唔係叫你改變自己點點點去迎合人，多啲新嘗試，你自己或者會開心啲。

-----極長文警告-----

是咁的
小弟中學既時候都係一個十分自卑 極度悲觀(而家都係) 而且對人不信任
明顯到一個點係有次去聯校camp既時候 一個導師係寫比每一個人既信入面提到我對人既不信任 點點點咁

Anyway

小弟中一既時候 有一位明星叫陳冠希 佢既裸照事件果陣掀起極大風波
而小弟亦不幸因為一D好撚on9既原因而被佢既風波牽連 唔好問係咩原因

於是我既4-5年被欺凌既日子就係開始
中一果一年我日日比人笑 比人改一D同「性」有關既花名 而家仲比人叫緊
果陣我屋企情況有異 錢都拎哂出去賠比人 有追post既你應該聽過
我呀媽果陣為左我背X好 買個好D既書包比我 都唔平 不過唔記得幾錢

可惜既係 果陣我日日番學要面對既就係同學既嘲笑 玩弄 書包比人用塗改液畫花
筆袋比人扯爛 書就比人放左係課室外面既冷氣頂

果陣小學有一個好知己同我一齊入左同一班 結果因為識左一派新既朋友 而從來都冇幫過我 其實果陣我係班上面既異類 因為跟本冇人想敢幫我

跟住我開始唔上堂 因為我要執好所有野等我D野唔洗比人搞 我開始唔再番課外活動 因為我唔知信邊個好

我搵過老師求救 佢地唔信我 佢地唔想煩 佢地管唔掂
曾幾何時我更加冇番學 因為我太驚

[Fast Forward 去中一最後一兩個月]

果陣我呢單野 ＋ 我果班本身既頑劣 一早已經比學校列入黑名單
但係我果陣個班主任因為就黎退休 係班上面講左一句我呢一世都會記得既說話
「我就黎退休 你(即係我)唔好再搞咁多野 唔好累我」

呢句說話一出 唔洗講都知我既下場係點啦

到我中一完左 因為成績太差比人踢落E班 我呀媽(我屋企人呢個時候先知我既情況)仲好失望 覺得我冇希望

就係咁一跳我地就跳到我既中四

果陣揀科 咁啱揀正我中一果派人 心諗中二中三想算有番少少學校生活 千算萬算都算唔到又要黎過

冇錯 我中四一開頭又係過住D差唔多D既生活 不過好彩 小弟果陣唔知點解 可能比個天祝福 讀書讀得叫做okay 加上果陣學校極力推英文科 小弟就同我果班次次考第一既同學 即係我現任愛人 開始熟 逢係英文堂就奉旨唔洗做野 代個呀sir答同學問題 仲一齊玩果D咩英文故仔比賽 諗番起中學D野都幾甜
加上我既心態就係我唔會咁易比人睇死 佢地玩 笑尻我既時候 我就自己去進步乜乜物物
結果我竟然可以同我某D「仇家」做番朋友 有D到而家都幾Friend

小弟想講既就係 你既態度可以決定好多事情 你可以因為你自己既決心而成功 你亦可以因為你自己既負面心態而愈跌愈低 愈搞愈禍 愈諗愈衰

如果你睇哂既 多謝你
小丸子巴打: 既然用時間係一D負面既事情上面 不如用下D時間做下其他野都好啦 就算係出街行下 慢跑一陣 心情都可以變得好好 成日坐係屋企係唔掂架 小弟過來人 唔會呃你

通常當你細佬咁睇

巴打真係辛苦你

點解冇人讚下我嘅

我覺得閃光巴係男神

推一推

推兩推

推三推